通識科不停被批評偏頗(黃)，有無更多紅底教材反駁？

呢幾日d kol100 出盡全力批評通識、中史等教材偏頗、洗腦，林鄭都開到聲要審查
加上上星期鴉片戰爭件事，簡直好似如獲至寶

一大堆藍絲就衝出黎話：「唔理政見，歪曲歷史、偏頗洗腦就唔啱啦」

但好多年前我地已經講緊d教材親中，奶共篡改歷史個陣又唔見班藍絲鬧偏頗？
但我淨係搵到一兩篇蘋果& 01 新聞

有無人可以提供多d詳細例子？

通識課本由敎育局審查過都有問題

藍絲立場，教材只要係中立都會話偏黃。
一班冇乜讀過書嘅藍絲有咩資格批評教材品質？

你搵紅底教材反駁咪即係支持佢教材審批

其實本身通識同中史就好維穩 唔知黃係邊

我就係唔明，由細到大都講緊回歸祖國、愛中華
64又隻字不提，黃乜鳩？